咦 健身狗界仲未有公司表態既？

平時唔係好多全民健身，乜乜柒柒試玩賣哂廣告咁，今次罷工你地死撚左去邊？定全部健身中心老闆都係藍絲/紅底？？？
聽日仲有開既gym room，咪撚再去幫襯

大家聽日都唔好去做gym喇 5區集會等緊你

要操基，不了

班友有時間都去操多陣

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

個撚個掛住操野 都唔知香港發生緊乜事

我有朋友做咁菲力偉健身公司（朋友系邊間做就唔講啦）！
公司管理層仲要特登出msg提醒各位同事8月5號早少少出門，以免比罷工影響工作，真系考慮周到.
完全無提到有咩遲到保障

p記年年蝕緊錢，做少一日生意就死得
之前係呃呃埋埋唔少，依加有7日冷靜期退錢更加冇得賺
同埋佢喺大陸好撚多分店，點會出面

大陸有分店好極有限

好多gym room都有喎
好多健身教練page都一樣屌哂鬼

當然大公司就緊係唔出聲

好多自由身既健身教練都有係自己既page或個人acc表態同埋義教
發完夢唔通周圍講咩

你都on9發夢是咪要同你申請，掛埋界別，寫埋委任證。

agree!